酒量好先可以成為日富美認可既男子漢????

我飲一兩啖就貓

灌醉佢然後

比佢灌醉就有可能

比日富美執屍

真係有本

快點強姦我